支那 : 我國0新增確診, 鬼佬 : 咁香港台灣呢?

香港呢啲唔爭氣嘅國家， 冇資格黐埋落中國度

已割

small eyes 😭😭

有著數就
自古以來
無著數就
台灣鄉巴子 香港廢青
要不是中國
巴巴巴巴..........

駁唔刀

中國(不計港澳台)

d鬼佬肯定無用過淘寶

一 一 Vs . .

女權自助餐

港澳台(海外)

下面係咪有班垃圾大嗌racist

佢地不知幾想核平香港台灣
然後妄想搵芝麻仁進駐可以繼續享特別待遇